存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

留得青山在

推 人先係依場運動最重要既原素